廉價公義 國王販賣公義 同教會爭生意 於是就有common law

廉價公義，國王販賣公義，同教會爭生意，於是就有common law。後來又有equity爭生意(to mitigate harshness)，再後來又有國會做嘅法律改革爭生意。